其實大家喺唔喺習慣打頭喺正常

每次打頭都無人覺有問題 唔好習慣啊 搵人做文宣

自己推